求救 屋企wifi 問題

用dlink. Dir 619l 屋企用有線寛頻

應該如何解決
用過 DHCP 黎connect 都係disconnected
求下大家指點一下

有線唔係用dynamic ip
點會pppoe

轉番dynamic ip

轉左都係disconnected

重有無巴打可以指點下

中毒
一陣唔知有無人叫你比錢